［突發！］杏花邨居民話有人直頭整到停埋𨋢！街都無得出，直到5點！

推！大家繼續！

公屋仔抵撚死啦

私樓嚟喎

柒少陣啦